好景樓下點解咁多mk妹塞住晒

上到一樓第一間鋪見到有幾個保鑣看門口 邊粒泡猩黎左

講錯 皆旺

咁掛住好景呀